城大評議會官方文件用簡體字

城大改名做支大啦

無人理

shitty入面得MK同支那狗, 邊有人理你

shitty

呢間野不嬲全部大陸狗

唔係有仇阿達是其是非非咩

支大
Chi na u

初初諗住一兩隻字，點知係成份

黨委

寫啲唔寫啲先好笑

而家嘅城大who fucking care咩

十足十嗰啲DSE雞咁

寫啲又唔寫啲

冇嚟大志

正Shitty

學生獨立聯盟敬上